有時應該塭個佢中意你多d既人定你中意佢多d

佢鐘意我多啲嘅

利申自私撚